情侶只要開始同居, 愛情就會加快變成親情

幾個男人 friend (有伴侶) 覺得源於男人大多數都係貪新鮮, 同居左, 朝晚見住 (唔計返工), 好快就會變得唔新鮮

各位有無保鮮方法

利申: 已結婚男 (無得唔同居)

因為同居左有時會少左出街，覺得朝見晚見其實都唔洗出街，keep住每個weekend都去做啲特別嘢，自然會keep得住

咁又唔係話 keep 唔住, 已經盡量 weekend 搵野搞, 只係覺得少左果種感覺. 我覺得我老婆覺得我地關係依然係愛情, 但我就少左, 有咩可以令我增加返

我又唔想為左咁樣而生小朋友

駁唔到

非常懷念以前一個人住既日子

其實最好係一星期有3-4日自己住, 但現實係無可能

愛情係火花

幾耐既愛情,都會變親情,

睇開d啦

愛情去到最後就係兩個個體赤裸裸地一齊生活

好多厭倦之後好多麻木 但依然會不時係某一件小事上 覺得：「呀有呢個人係身邊好好。」

然後靠呢d小事行落去

有時間到 d 6 ~70歲甚至更大 d 兩公婆重好鬼恩愛咁覺得好勁

方便左, 係我同意, 但你覺得同未同居之前對對方果種熱情有無淡到?

愛情呢啲係火花，會有磨完嘅一日
一齊住嘅話，點都好，一定要做啲嘢keep住呢個感覺